人權法或最快下周眾議院全體表決

人權法或最快下周眾議院全體表決
2019/10/12 13:31
《香港人權與民主法案》可能最快本港時間周三早上，在美國眾議院全體表決。

根據眾議院最新日程，當地周二全體會議將處理八項法案，排第一的就是《香港人權與民主法案》，《保護香港法案》緊隨其後。

當日會議的表決程序，最快本港時間周三上午六時半開始，法案可能會以「暫停適用議事規則」方式處理，這種做法屬於簡化程序，通常用於民主共和兩黨共識非常大的提案，不允許對提案內容進一步修改，討論限制在四十分鐘內，提案需要三分之二議員支持通過。

14號希望見到大家坐爆港島

source cable news tg

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇